**Загрузка файла**
----

* **URL**

  /document/upload

* **Метод**

  `POST`

* **Параметры**

  `order_id` - id заказа <br />
  `file` - файл документа

* **Ответ**

    Аналогичен методу "Список неотсортированных страниц",
    но содержит только список загруженных этим запросом страниц.


**Список неотсортированных страниц**
----

* **URL**

  /document/unsorted-pages

* **Метод**

  `GET`

* **Параметры**

  `order_id` - id заказа <br />

* **Ответ**

    ```
        {
            pages : {
              "580e1888a3cd3": "http://example.com/1.jpg"
            }
        }
    ```


**Информация о документе**
----

* **URL**

    /document/info

* **Метод**

    `GET`

* **Параметры**

    `document_id` - id документа <br/>

* **Ответ**

    ```
    {
        "id": 1,
        "order_id": 1,
        "type_id": 1,
        "pages": {
            "1": "http://example.com/1.jpg",
            "2": "http://example.com/1.jpg"
        }
    }
    ```


**Назначение страницы**
----

* **URL**

    /document/assign-page

* **Метод**

    `POST`

* **Параметры**

    `order_id` - id заказа <br/>
    `type_id` - id типа документа <br/>
    `page_id` - id страницы (см. метод "Загрузка файла")<br/>
    `number` - номер страницы в документе <br/>
    `document_id` - необязательно, id существующего документа <br/>

* **Ответ**

    Идентичен методу "Информация о документе".


**Удаление страницы**
----

* **Описание**

    При передаче параметров `document` и `number` удаляется страница указанного документа с указанным номером;
    при передаче параметра `page_id` удаляется несортированная страница с указанным id;
    при отсутсвтвии вышеуказанных параметров удаляются все несортированные страницы заказа.

* **URL**

    /document/delete-page

* **Метод**

    `POST`

* **Параметры**

    `order_id` - id заказа <br/>
    `document_id` - необязательно, id документа <br/>
    `number` - необязательно, номер страницы в документе <br/>
    `page_id` - необязательно, id страницы (см. метод "Загрузка файла")<br/>

* **Ответ**

    В зависимости от переданных парметров идентичен либо
    методу "Информация о документе" (при удалении страницы документа),
    либо методу "Список неотсортированных страниц"
    (при удалении одной или всех несортированных страниц).


**Замена страниц**
----

* **Описание**

    Замена страниц в сущесвующем документе на новые страницы из загруженного файла.

* **URL**

    /document/replace-pages

* **Метод**

    `POST`

* **Параметры**

    `order_id` - id заказа <br/>
    `document_id` - id документа <br/>
    `file` - файл документа с новыми страницами <br/>
    `pages` - массив соответствия страниц: ключи массива - номера существующих страниц,
        значения - номера в загружаемом файле, которыми их заменить<br/>

* **Ответ**

    Идентичен методу "Информация о документе".


**Загрузка недостающих страниц**
----

* **Описание**

    Дополнение документа страницами из загруженного файла.

* **URL**

    /document/append-pages

* **Метод**

    `POST`

* **Параметры**

    `order_id` - id заказа <br/>
    `document_id` - id документа <br/>
    `file` - файл документа с новыми страницами <br/>

* **Ответ**

    Идентичен методу "Информация о документе".


**Открепление страницы от документа**
----

* **Описание**

    Переносит страницу из папки документа в общую кучу.

* **URL**

    /document/unassign-page

* **Метод**

    `POST`

* **Параметры**

    `order_id` - id заказа <br/>
    `document_id` - id документа <br/>
    `number` - номер страницы <br/>

* **Ответ**

    page_id - новый unsorted_id
		preview_url - ссылка на миниатюру


**Перенос страницы в другой документ**
----

* **Описание**

    Переносит страницу из одного документа в другой.

* **URL**

    /document/move-page

* **Метод**

    `POST`

* **Параметры**

    `order_id` - id заказа <br/>
    `document_id` - id документа <br/>
    `number` - номер страницы <br/>
    `new_document_id` - id целевого документа <br/>
    `new_number` - номер страницы в целевом документе <br/>

* **Ответ**

    Идентичен методу "Информация о документе", содержит данные **целевого** документа.
